美軍兩棲攻擊艦馬金島號穿過巴士海峽進入南海 艦載機昨進入台灣防空識別區

中共軍機近期連10天襲擾台海，但罕見的是今天竟出現高達8架次美國軍機出現台灣周邊，甚至有首次現身的「海鷹直升機」，根據記錄，發現原來有胡蜂級兩棲突擊艦「馬金島號」通過鵝鑾鼻正南方，航向南海。

......

「台灣西南空域」粉絲專頁記錄，美國軍艦「馬金島號（USS Makin Island,LHD-8」 ，下午3點15分通過鵝鑾鼻正南方，航向南海；而中共運八反潛機上午8點57分及下午2點20分在西南空域遭我空軍廣播驅離。

Source:

推

當年珍珠港開波 有無日日咁飛黎飛去？
講撚到尾 2邊都唔敢打 一咪靠嚇

會唔會突然泊台

其實可以話引緊對方開第一槍

雖然機會比較低

著名五毛會員 - 撚狗俠

大家請block

其實係，好似拉住繩的狗特別吠得兇，一放繩就鳩都縮

雙方都係口交，一早下令死不開火，所以都無擦槍走火機會

makin Island有f35

不過呢種艦載直升機多d

政治表態一定要有
中共想將成個南海當自己領海
美國咪個個月派船入嚟睇你敢唔敢趕人走出你個「領海」囉

唔好應撚狗俠條賤種啦

就係睇下支那狗會唔會民族主義上晒腦

結果都係唔會趕

sor

點睇都係美國佬強勢
走埋入你領海都唔敢趕

咁就好睇

其實領海領空 國際法有好明確既界線，就係陸地／島嶼對出12海里

淨係敢趕漁民囉

中国話「自古以來」就係佢領海呀

咁都SPIN到去兩邊都唔敢打

而家係支那成隻狗咁得個吠字想打又唔敢打
美國主動打你個奴隸國做乜撚
解放14億生蕃?

美國應該派啲海岸巡防隊過去護漁

自古就翻去古代啦

14億張綠卡搞9自己

唔好理撚狗俠啦

好似有講過
派戰艦去遠洋驅逐支那濫捕船

你講得岩 咁結論 即係唔會打啦
中國only吠
美國唔主動打
Super
慢慢等睇中國經濟控制全世界啦

好多連登好戰派不願接受
日日幻想美國炸到中國變屎餅

你國家冇負面新聞睇?
今朝又唔知幾多間支國企業俾人攪了

講極都係有人要理隻戇狗俠
5毫子畀街邊乞兒都唔好畀佢啦

豬梗係困係個豬欄到俾人日日剝削
對世界先係最好
維尼好似話D豬脫緊貧啦喎

唔好理佢個賤種

比我係中共高層就唔忍

珍珠港之前好似係日本扮縮
打之前仲有人係DC傾緊

美國搞中國公司 你地就睇到笑呵呵
中國搞其他國家公司 你地就屌哂鬼
笑撚死

有呀，睇記錄片果時日本仔成日係附近演習，搞到啲美軍一開始以為演習，點知比人打到手足無措

可以裝22架 F35 既兩棲突擊艦

印象中係準備打珍珠港之前交宣戰書 唔駛俾人話偷襲 但係唔記得咩原因 時區定點 無交到or 遲交 最後俾人革扯左

打既代價兩邊都好大7傷拳
美國應該嚴重好多左膠反戰膠大愛膠支那膠好多
反而小支支會一致槍口對外
這就是洗腦的好處

我諗台機飛去福州再番嚟都無事

網上就可以派五毛攻擊
現實就只係垃圾傻閪一名
藍絲手足 輸了

部直升機型到仆街

一早Blocked

唔該晒

MH60R 台灣冇錢買

完全同意
班美國豬同支共五毛一定嘈撚生哂

大家唔洗期望短期內會有國家打世界大戰😂美國自己內部分化問題都未解決

最大可能都係北韓挑釁（拜登上台，同奧巴馬一樣大力制裁北韓），或者共產黨武統台灣（調動兵力一定比美國啲衛星見到，加上係蔡英文執政期內台灣上下民心一致咁強勢應該無咩可能，所以一定係蔡英文之後嘅事，共產黨技倆多數靠社會內部分化 e.g. 文革，香港林奠，台灣韓國瑜）

係因為當時美國歧視日本人，官僚上下(上至國務卿)有意無意都忽視對佢哋嘅外交。
所以人員嘅能力都係比較弱。

日本方面，參謀本部已經決定攻擊珍珠港(艦隊已岀航)，日本外交官最後嘅責任就係拖延時間。
所以日本準備咗十幾章嘅外交宣文，最後一張先講宣戰。

結果，美國嘅外交人員個翻譯只係part-time，根本翻譯唔切。
加上DC 同夏威夷時差(DC無人做野)，
美國意識到嚴重性嗰時一早已經開咗戰，結果上都係變成不宣而戰。

支那5毛呢排好等錢洗日日開工

Thanks 巴打

同等一樣扮經過 愈行愈近 擾台一樣道理

中共 強烈譴責

收到

直至到真係打嗰日之前你都以為係靠嚇
每次都係咁

終國又輸點解可以俾人自出自入

已完全封鎖該用户
佢講左咩？

Hi曱甴
係啊兩邊都靠嚇
支那靠把口屌天屌地你咪撚惹我啊
美國佬就粒聲唔出
揸住支槍嚟到支那屋企門口
係啊兩邊都靠嚇啊
死曱甴

Thx

已扑

打伊拉克個陣咪係沙特邊境係咁飛

就係有分化先要打，戰爭時期 總統民望不嬲都最高

如果個14億生番行台灣果套，個market係好大

你唔入，十年八年後就俾佢霸咗

巴士海峽都好，但台灣海峽先有意義